今日生日，你問我答

歡迎大家問問題

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

seen

推

生日快樂

點過?

多謝

一個人過

今日有冇屙屎

happy birthday

訓醒又是新的一天

冇

thanks

幾歲？處？幫我含ok?

唔健康

啱啱出世 處 粗定幼

仆街死啦你 問你老母

我都係今日呀巴打！9.3

有咩大計咁

咁撚臭串食開屎